界限街男企跳 對峙2.5小時墮樓亡

界限街男企跳 對峙2.5小時墮樓亡

7.2K
港聞

【本報訊】旺角界限街2號界限大廈7樓，前日下午12時28分，一名姓林41歲女子報警，指其40歲胞弟情緒不穩，其後離開單位。至昨日凌晨零時45分，女事主再通知警方，指其弟返回上址單位，但情緒不穩，並反鎖自己在一房間內。

警方及消防接報到場，男事主已爬出簷篷危站。消防員在地下張開救生氣墊戒備。救援人員在場游說，男事主在牆外行來行去，其間將晾衫竹及雜物掟落街。雙方對峙至凌晨約3時20分，企跳男子突然墮下，但沒有跌中救生氣墊，倒臥路邊一輛貨車旁，重創昏迷。救護員馬上急救，惟送院證實不治。

家人協助警方調查。據稱事主有精神病紀錄，相信意外墮樓死亡，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

死因有待確定

咩情況先count做當場死亡

其實救生氣墊究竟有咩用？
睇咁多單自殺新聞，冇一個跌得中救生氣墊

做樣

頭身分離

睇過一單跌咗落救生氣墊又彈返落地，好似最後都係死咗

可能預救援? 有心跳既都唔會跳落去氣墊啦

比個下台階

又係男人死

救打個和而已

抵死